殘體慎入-警稱首爾市長沒他殺嫌疑 不會驗屍

條友得罪咗邊間嘢差佬都買通埋

韩联社刚刚援引警方消息称，首尔市长朴元淳没有他杀嫌疑，遗体将不进行尸检，直接交给家属。

据环球网援引韩联社7月10日最新消息，首尔市长朴元淳没有他杀嫌疑，遗体将不进行尸检，交给遗属。韩国警方10日早些时候曾表示，首尔城北警察署今天上午开始着手调查朴元淳身亡事件。警方未发现朴元淳被他杀的痕迹，但为查明确切死因，将着手调查其生前通话内容和行踪，之后将调查遗属，并与遗属协商尸检问题。朴元淳当地时间9日上午10点44分许离开位于首尔市钟路区嘉会洞的市长官邸，警方9日下午接到其女儿报警电话后开始搜寻，10日凌晨0点1分许在北岳山肃靖门附近发现朴元淳的遗体。

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

同日民陣愛丁堡廣場集會

借個位 會員標籤功能